好嘢！連登已經變翻八個月前啦！

之前因為疫情無晒抗爭po都算
而家唔只無晒抗爭po
連疫情po都少
大家都關心埋啲無關痛癢嘅事

求下大家呢段時期就算唔升溫
都唔好降溫啊

盧手足:
雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去，強烈要求全面撤回條例，收回暴動論，釋放學生示威者，林鄭下台，嚴懲警方，本人但願可以小命，成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去。

真